今晚車巴準備接仔放學嘞!

仆街黨鐵!

推

想問 宜加仲有冇 校巴tg

利申 有牌有車 但係第一次揸校巴

要book地方就諗好

租酒店好過

same. i want it too

push

點做校巴

攞自己架車接放學

出左去 但唔識搵有需要果啲 人地又唔信我

入呢個tg 跟template 留低基本資訊（邊區上車落車，載到幾多人等等）

之後等人搵你

去咗幾轉都仲係未走哂

PUSH

請問點留言，可接放學

同上

想問下有冇爸打接放學試過俾狗截停